', lui ding!'
zei de koningin, "en neem deze jonge dame to see the Mock Turtle, en zijn geschiedenis.
Ik moet teruggaan en zien na enkele executies die ik heb besteld"; en ze liep uit, waardoor Alice alleen met de Gryphon.
Alice wist niet helemaal tevreden met het schepsel, maar over het algemeen zij vond het wel zo veilig om met hem te gaan na die savage Queen: zodat ze wachtten.
De Gryphon zat en wreef over haar ogen: dan keek de koningin tot ze uit het zicht: dan chuckled.
